忘記鍾意嘅人

我未曾得到過你，你未曾愛過我，卻如此親近。

同你已經 Facebook unfriend , unfollow ig, delete 埋contact ，一年啦，你一直係我心入面，我無忘記你，更加忘記唔到自己。你最近無端端Facebook 加我做friend ，又follow 番ig ，一年啦，仲係咁玩我

屌你老母留名

啱呀 突然又揾番我食飯
即刻推左其他人仆出去

犯賤

肯搵你咪好...

佢心諗
ㄧ年啦 唔知你有冇改變 有冇長進 有冇中六合彩
冇既話 咪睇下另一個有冇囉
你只係千千萬萬個裡面其中之一 能否脫穎而出？